信和嘉天正一黑店！

平時大家去信和都有行開地庫，都會見到有一間野好多餅卡買，佢D餅卡原來係撈亂唔同盒！
我抽左基本上成盒走先發現啲D卡重複，大佬撈左講聲嘛，間野啲職員着住圍裙，唔好再幫襯佢哋呀！